睇住d情侶兩公婆搭車返工，個心就痛

個女既仲要挨實個男人
合埋眼補眠
個副表情
一睇就知好信任個男人
毫無保留
好冧
男人高大真係玩哂
同一件事
高大男做就型
矮男做就傻仔
高大男無論事業定愛情
都係勝利者
做得管理層多數高大
係街拖住老婆仔女既多數高大
做下欄工既多數矮
單身無兒無女既多數矮
d女始終鍾意高大
佢地都控制唔到
世上好似冇一種職業
除左騎師
矮係有優勢
人去到呢個年紀就認命
一切都係比較競爭
你可以唔玩
雖則玩亦唔見得有任何贏面
但就唔好否認
人生係競爭呢項事實

睇住樓豬開post講埋啲狗屎垃圾，個心就痛